鄰國人投稿economist：we fear the gov't more than any outside influnce.

............We are often told by the government that the West’s influence will corrupt us and damage the younger generation. The truth is we fear the government more than any outside influence.

The Economist | Letters to the editor

外國勢力不嬲都係稻草人